[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (69)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

《E先生 連環不幸事件》
作曲：Cousin Fung 溫翰文
填詞：黃偉文
主唱：呂爵安

27/1 13:00 商台叱咤樂壇 首播
27/1 14:00 各大音樂平台上架
27/1 20:00 MIRROR YouTube MV 首播
28/1 各大商場MV播放

全宇宙網軍！係時候回饋爵安啦！
請全力出擊！用行動為爵安打氣！

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

喜歡每一個盧瀚霆

跳舞霆

charm charm霆

單眼霆

喂呀霆

貪玩霆

最後！！登神！！呀！！

想俾牙牧強吻

表白盧瀚霆 一起走下去

期待2月頭solo 拍劇順順利利

Chok爆MV霆

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

霸攻強吻牧

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

表白牙延

Jerdan世界第一

期待27/1 爵安1st plug

E先生世界第一
綜藝拍劇唱歌通通網軍一直都在要小心身體
27/1
E先生連環不幸事件
到底係台式情歌？有型？搞笑定認真？

敬請期待點都鍾意
網軍已準備就緒

我受形柳天使吻過的聲音
繼續好努力咁跳舞繼續唱多啲歌做好音樂

茫茫宇宙中 你就是發光發亮的那位
恭喜金Jer
Jerdan Is Real 最鍾意互相傷害但有事嘅時候就第一時間攬住大家

我諗爵安唔介意我表白埋柳兒嘅

盧瀚霆
唔知你條演藝路會行到幾遠
但我真係好想同你講
我會一直同你行落去架

初衷霆

來自我創大時代舞台霆

欲言又止波

Gimme five波

Last but not least
強吻完春田田扮無野嘅牙牧

表白金jer形柳 表白最deserves more嘅啫喱米 表白jerssss

識得一陣就一齊拉拉筋嘅袁啟聰同歐陽偉平

豬仔+魚柳

全員習慣 : 抱抱牙柳

平時最好蝦嘅人一齊夾攻牙撈

92年柳×95年米

仲有就係 為e先生solo加大油！！

新post lm
我愛姜濤聽晚終於有葉天晴
大家記得睇
另外E先生solo加大油

聽晚八點有mv

我愛姜姜好期待聽日見天晴
好掛住佢冇點update story ，好想睇佢個靚樣

lm

新po留名
表白盧瀚霆
大大力跳舞的教主
+表白姜b
姜b好qq

E先生加油 錄緊音嘅姜都加油

新po lm
好期待兒登隻新歌啊

表白Anson Lo盧瀚霆

型仔霆

性感霆

可愛霆

跳舞霆

一起走下去
期待新跳唱solo
大叔的愛
更多更多你嘅作品

可愛霆個張係邊到剪出嚟 好cute

Whizoo舞林大會條片入面跳舞嗰part

新po表白
我愛盧瀚霆
今日唔使拍劇都咁遲收工
牙牧聽日繼續
教主張張相都咁靚仔 揀唔落手
小朋友先會揀

留名
迷契村村民報到⚪️
教主 我也愛你的
兒登 我也愛你的
每一位鏡仔我也愛你的

有冇人仲未睇過呢條片快啲睇

老虎仔個髮型 唔知係咪同阿爸又有新job做呢

大力吹奏呂爵安
27/1 solo 大爆

神徒mami都上水表示1-4全都要
條女坑已入confirmed

新op lm

安濤神 安濤神 安濤神

帶上深髮逗號盧瀚霆 新po繼續j

有總理級神徒表示榮幸

新post lm
JERDAN世界第一

搭車個時見到有牙叔聽正式開始同埋水刑物語 仲要之後開埋姜b嘅profile 睇佢有咩歌

我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

牙虎 無悔 隊長 皮皮主持
仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔
請多多支持

想幫佢瘋狂紮髻

虎仔好Q啊

如果係佢自己紥嘅話1000%respect 紥得好靚

走埋去推薦佢聽

錄730?

btw,牛演有新節目叫擊戰好似講打鼓
鏡仔越嚟越多節目2021鏡仔年

條女早已入左jerson坑
唔知J咗男生圍未呢?洗唔洗搵人send俾佢

第一時間都係諗起730
牙虎三點幾咁夜都唔訓 唔知係咪做緊野呢果陣
邊度有講牛演新節目？
Anyway 恭喜

唔爭在推薦埋B.M.G.
Want you to be my lady baby
Just be my girl

The clock's tickin' The clock's tickin'

佢story,你是咪冇fol佢
tg偷圖補圖

btw,佢tg見到呢篇新聞,標題

我明明有睇佢呢2個story但冇留意到有新節目

旋轉B.M.G.

可能會有個背影好似佢 然後全世界估係咪佢 再瘋狂炒車

我都係

睇住 姜B 攻略世界舞台

頂

擊戰好似係女鼓手嘅打鼓比賽節目
牛演應該係主持？

柳兒而家個髮型都認唔到的話我自罰睇多十次個MV

正式開始唔係牙契最高view數嘅MV
水刑係柳兒最高view數嘅
奇怪唔識姜B嘅蒙咀
阿叔好有趣

唔講唔覺啲view數咁大上落

都差好遠
我日日都有揀幾首MV去刷rate架

可能影膊頭對落

睇完因ton琴日段片覺得幾好笑 之後我又去佢channel望下其他片
發現呢段physical又拍得幾好有牙爸牙虎同牙牛

尋日條片我loop左好多次
我個腦:痴線我到底睇左啲咩
我隻手:再播一次

佢地拍呢類無厘頭嘅片又真係幾好笑

P牌仔冇得正皮
只好reply下

Gchi牙悔！！
一星期一片

想佢出片又想佢有job到冇時間拍片好矛盾

睇佢地笑住相愛相殺好開心

之前覺得牙因冇咩存在感但係睇佢YouTube嘅片又幾有幽默感幾好笑

新po留名表白隊長

狂舞派3
2月11日 農曆新年 盛大獻映
請大家多多支持
支持本土電影
支持隊長

牙叔: The clock's tickin' The clock's tickin' > 唱m9?

如期上映

戲院開！開！開！

好中意睇佢哋Q&A 連d effect都好好笑

姜仔同肥仔鬥脾力
好想快啲睇

琴日條片笑死
其實個studio係邊個

姜佬玩得好喪
放心啦姜仔玩game係真癲喪㗎形容得冇錯

其實佢地每個都係叻仔

Diutv保持住呢個模式每個仔都多啲job就啱嫁啦

Who’s the BEST!!!!
佢真係勁好勝 笑死

唔知有無人po 過 但啫喱米好搞笑

JeremyB
佢成日都話怕自己個人好悶所以唔拍Vlog，但其實佢呢種cool cool地又呆呆地嘅性格先係佢最可愛嘅地方

留名表白牙米
真係好qq

今晚希望可以望多姜b一陣

仲有遲下兒登會唔會抽到時間有叱咤訪問呢

每次出solo好似都會去一圈圈同口水做訪問
希望兒登會有

唔敢抱期望

Diutv快啲醒覺俾多啲job jeremy

原來佢哋襯衫嗰日係去咗yahoo頒獎禮

波仔
好期待你地個project呀

要特登cap低放大黎睇

唔知幾時有得獎片段睇

攣毛皮皮

希望佢都有一日時間做下電台訪問

姜b拎住2個獎唔知仲有一個係咩獎呢
恭喜牙契有唱作歌曲獎
恭喜牙jer牙撈新人獎

恭喜金撈金Jer

係鯨落呀
教主叻叻柳兒叻叻

補圖 個look好靚

原來姜b拎第二個係幫mirror拎 係本地音樂組合

勁想睇edan上去做訪問 幾何有機會聽佢地一個人講自己啲家庭野

家庭嘢好似「一家大晒」會訪問多啲

諗起之後會有瘋狂式宣傳可以聽佢講嘢聽佢分享自己嘢就好開心

失眠藥都幾好聽
講下中學安有幾風頭躉

就係依堆節目啦 之前聽jerb姜仔佢地講自己細個 讀書 或者同屋企人啲事 就覺得好正了解啲仔更多
希望佢有時間休息之餘 都抽到時間上吓節目啦

點解好似冇圖

覺得佢上Do姐節目都會好搞笑係咁亂吹水仲有遊戲玩應該點都會安排時間上去嘅

原來教主著呢啲oversize blazer都幾靚
仲以為佢地兩個嗰日一齊做訪問
恭喜晒咁多位

第一張個笑容勁靚
融化了

好CUTE

btw而家先留意到最左嗰個原來係michael c...
第一次睇以為係個主持...

佢個身型撐得起件衫 著得幾好睇

人肉衣架並唔係浪得虛名

深色逗號頭真係好正
著咩衫都好睇
同jerb襯哂衫去拎獎
恭喜鏡仔

聽日903好熱鬧
除咗有edan 肥仔仲有久休復出嘅c allstar

依期啲新歌多到聽唔切
E先生加油啦做到自己最好 宣傳好就心足啦

所以佢死得最多次

恭喜金Jer金Lo牙姜 好叻叻啊你哋

牙撈笑得好暖好靚仔 加埋套衫成個feel好溫柔我融化了

唔該

係burn out同風靈啊
我要完整版啊

希望最後一次延

明天 27/1
。
8PM
MIRROR YOUTUBE CHANNEL MV首播🎥
。
830PM
IG LIVE同大家傾吓偈🥰

8點半live

校服眼鏡安
做咩溝女

cls你地勁快手

哇!!!!!!有IG LIVE!!!!!!!!
係校服安啊!!!!!係台式情歌啊!!!!!!!

好型

好似後面個男仔不幸啲

J死人啦

locker

嗚呂爵安知道點樣殺死我

不得了

想要原圖

哇好彩咁啱8點攞起個電話睇吓 校服安好撚正

唔得掂 明明應該好青春
但我成個腦都係兒登女大叫：真係好似抿屎啊

竟然係呢兩首 幾時放個完整版出嚟

個鋼琴伴奏加埋個色調 完全係呂爵安你想要嘅野黎

鋼琴安

Same 一直搵緊抆屎果幕

我睇完已經反應唔切聽日就有得聽佢分享

柳濃妝

姐姐好鍾意呀

校服眼鏡安

佢着呢啲文青衫真係冇得頂

仲以為爵安忙到無時間開live添 係音樂才子呂爵安啊

有金Jer啊

校服安

呢個look好好睇

可摸以要晒呂爵安啲彈琴相啊！！！！！！！！！！好好J啊

喂啊好忙 尋日又登又撈 今日又登又柳

Credit竟然有佢

原圖絕對可以做wallpaper呀絲打

睇teaser已經好激動

迴光

金Jer好正

兒登MV好似有啲不能說的祕密feel

個鋼琴底一起我真係好鍾意J歌架

有鋼琴安 有學長安 有眼鏡安 有校服安 仲想點

後面個男仔一定係暗戀安
唔開心佢溝女

好開心啊啊啊

又搞呢味
兒登比好多人暗戀

呢幾晚心血少啲都搞唔掂
準備好聽日喪loop

好期待呀

我都覺！可能因為係啲鋼琴聲

成個造型構圖都好正

聽日又登呀
唔好比佢停

似啦似啦

顏色畫面都有啲感覺

日日都有新刺激 好開心 可唔可以日日都有

無論男定女 老定幼都暗戀安

3到80歲都岩

係台灣小清新風
成個tone好似家謙嗰首時光倒流一句話
應該拍得幾靚

啱啱再聽多次 兒登首歌個intro已經好正

台式情歌

真 聽多幾似 好有feel 感覺會睇咗場電影咁

呂爵安你個大騙子明明係情深台式情歌前幾日睇張圖以為玩味

我都諗到呢首

係戥安開心

都話呂爵安係MIRROR黎架啦！
從來無擔心過 佢想做嘅第一首歌 一定會係咁正

好想快d到聽日

我已經做好心理準備放工會見到爆post 你哋盡情暴動啦我後join MV首播

Michael C好大隻

聽日下晝我都未必追得切po 網軍靠你地啦

導演都係有品質保證

由1點首播開始推爆

送俾各位痴女唔完美但都可以接受粗粗地頂住先

locker唔扮弱智睇唔慣

1點希望佢快啲播啦 2點準備推爆所有音樂平台

咁都睇得出
咁我覺得可能教主大隻啲喎

新聞完應該會即播

E先生!!

LOCKER

我都做好咗準備追唔切post

個腦依家不停repeat緊個鋼琴聲

好勁呀

痴線㗎

喂呀我控制唔到我個腦！！！

一定好痕

點解我會諗歪架

你地
個個都唔關心教主可憐嘅背脊

慘 唔好r啊
辛苦你喇教主

肥仔個MV都好似好大製作咁

陰公囉教主唔好R咁大力啊嘛

教主 記得著冷衫打個底

記住gchi正版音源 俾仔仔們知道佢地嘅努力係值得啊

仲有記得itunes 8蚊買歌啊

推上榜最近好多新歌 大家要加油!!!

圖解說明

最好出埋鈴聲俾我課金

教主個背脊

係唔係改比自己既花名

呢張相真係令人好有遐想

locker真係周圍都係

真唔該黎個full set

一定追唔切 聽日(70)見

唔該哂絲打
真心好靚 可以用嚟做wallpaper

Enemy所以Jeremy都係屬於爵安的

可能(71)

聽日好忙
13:00 叱咤樂壇
19:30 仔仔囡囡730
20:00 mirror youtube channel
20:30 Edan live

你少咗樣 音源很重要唔好唔記得啊

14:00 各大音樂平台上架

柳仔

係MV Teaser阿期待學長安

我都覺得71
冇上黎一晚已經69
網軍們靠你哋了
希望聽日join 到mv團

少啲記性都唔得

召喚樓豬

教主等我幫你R好冇

一定啦一陣啲仔幫佢share又推

唔R得既
等我幫你吹吹

我明冷衫敏感真係好辛苦 教主唔好再r啦 損晒心痛死

牙契而家先出衛衣
但而家愈黎愈熱

KKBOX呢邊ready

紅晒啦個背脊 心痛死大家

iTunes都ready好

E 學長溝女

呀呀呀呀呀呀呀呀！！！
心肝仔卜卜跳

慢了 反應～ 像隻蝸牛～
遲十秒 遲十秒 仿佛我太痴呆～
慢了 醒覺～

仲有個手瓜

真 成日覺得鈴聲唔夠多
教主都無 得姜仔個啲用住先

導演整個tag都有feel啲

#有幸有不幸

今朝仲J緊kiss kiss樣又有新嘢J

同埋正面痕唔痕呀

仲有條滴水越望越正

呢種mv係咪有啲似on仔嘅在錯誤的宇宙尋找愛

不幸係唔係走去玩水變咗抆屎

佢呢排張張相都挑戰緊我嘅極限

同意 J死人

睇睇下覺得似

因為係同一個導演

AppleMusic肯定又遲到

Spotify小隊here

覺得似時光倒流一句話

玩玩下出醜

因為都係同一個導演

教主我著冷衫都會癢，你幫我r得唔得

咁71見啦 mv見

無咁誇啦 得edan一個出歌唔會好似上年3個推咁快嘅
希望70仲上到水

樓豬聽日要一路上堂一路moon post

R還R 樓主記得聽日開定po

今晚J住牙柳先
聽日全日J牙登
JERDAN

就嚟成個人可見範圍講晒
因為真係成個人都好正

樓豬洗唔洗開定先

我第一下睇都係覺得好似 原來同一個導演 加上又係校服

金Jer

唔該晒樓主

可以去上面貼咗導演個ig J吓佢其他作品 都係我好鍾意嘅MV黎

但呢到係咪多左好多鏡粉多人推左

你勁 痴女人才輩出

Maggie啲作品好正

70留到個名都當自己贏

打完隻字發現此po已完

全世界嘅癡女都係才女
唔等兒登出原圖啦
快啲齊齊自私j住先

大家記住依度推PO之餘 都要出去CLS俾身邊嘅朋友聽啊
擴大鏡仔接觸層面 你我有責

呢張！！

嘩絲打你仲勁

聽日去Ig live搵佢

上年年尾開始呢度好多新面孔
鏡仔要紅啦

辛苦樓豬

呢啲位置充滿想像空間

直接做wallpaper

我又唔得喇

牙爸

喂啊 今日咩日子 點解會咁忙

iTunes 直接買ready

大愛絲打 好幸福啊

kimono我會想買
但件hoodie有咩特別
又唔會買到二手衫

搞唔掂呀教主不如我幫你r啦

辛苦你喇樓豬

企係度都咁型

[member]加一
連上兩堂兩點半先落堂/member]

BTW講句 鏡粉請注意
依排有人冒充鏡仔IG周圍dm人 唔好上當啊

鏡仔無咁得閒dm你

係喎 仲有watch轉

鏡仔邊有咁得閒
日日忙到瞓覺都無時間

今日咩日子啊咁多野j嘅

嘩
形柳

仲有呢張今晚同聽日都好忙

今朝收到
明知係假但見到”Anson Lo wants to send a message to you” 咀角都不其然笑左
Btw已report

純粹係課金直接支持仔仔

辛苦樓豬了

可摸以做埋我哥哥

咁過癮 我都想玩吓

有啲想買 貪佢冇乜特別可以照著出街

佢究竟想做咩

有冇人睇緊太平白卡

牙柳宜家啲星味真係勁到電親人

其他仔啲氣場都Lv up哂

有

興奮得滯唔記得咗睇

掛住J JERDAN唔記得咗

仲有啲妹會上當嘅

有 等睇姜仔

今晚有姜b雖然可能都係得幾秒

收到既話想玩下睇下佢想做咩

一直都覺得牙柳眼大大鼻高高下顎線又sharp
個陣真係表情管理差啲啲啲啲姐
而家識chok識打扮真係lv up

想用黎做wallpaper

哇！！！！返番去母校拍?

兒登秒like

笑左我都諗起

補多張靚靚全身照

教主操大隻唔洗除衫騷肌(雖然有都唔拘)
就咁平時著衫都會好睇啲,跳舞又大力啲

牙牧po完即刻叫隔離個牙田like

我都想知

我都好鍾意個色調

真
唔係成日除先矜貴
好似今日咁show個背肌已經

教主rap真係好正下首繼續英文rap

姜b

牙姜出喇！！！！

姜仔

終於出現，
聽到佢把聲即刻望住電視

終於有姜仔

姜man!!!

希望我lunch time趕得切聽首播
聽日返工應該成朝都好唔專心
淨係會諗住首歌同準備好聽爆佢
網軍準備好日日吹奏呂爵安架啦
好期待啊！！

今日港台做嗰個姜糖專訪好好睇

好swt呀

登神

之前首對頻之間張 poster 睇得出
不過教主對手臂線條正啲

收工抽離返登神mood

心心filter已加

個歌名 部鋼琴 個天台 全部都係呂爵安自己嘅故事

其中一個人生里程碑

打情罵俏

就係差佢間大學不過已經好有feel

錫到嘴到腫埋
你兩個玩咩

可能係中學安嘅故仔黎呢 仲未大個仔 下首先

好痴線 我睇到啲咩

搞唔掂

忙係好事啊
代表鏡仔真係紅左好多
大家都有job 都做到自己中意既事

教主突然間咁open我鍾意呀

嘩 咁激烈架咩

依個一定唔係教主黎教主咁有偶包唔會講依啲野
牙牧還番教主俾我

無限放閃

喂呀
今次我要幫兒登啊
明明就你錫人先嘅

好感動
雖然成日屌花姐
但想多謝花姐俾呂爵安出solo

喂啊搞唔掂 你哋玩咩玩到嘴都腫埋

嚴正聲明 我牙田個嘴唇好珍貴架 牙牧你強吻完牙田之後 仲要咁話牙田 我真係好生氣

牙田嘴唇保護區
就算係E登飯都唔敢亂排隊話要錫錫 牙牧你唔好得寸進尺啊

追po好好笑
成版都係鋼琴安
成版都係文青柳
成版都係大隻霆
跟住隊長又出場
完全唔俾痴女抖下
呢期日日隔一陣就有新嘢J,不得了

已經唔敢諗大叔出個陣會點

係咪劇本加咗動作描述
例如伸脷

依家好精分 內心見到solo歌好感動 跟住個腦望住登神又好興奮

唔該聽日登神休息一天 給予我音樂才子呂爵安 多謝晒

神教見到呢張圖
唔加密啦,mon po嘅妹小心提防假鏡仔呀!!!

等你fol完佢,不外乎呃錢或者呃...

係咪牙牧咀得太大力 一嘢撼落牙田排牙到

雖然係假但係個腦有教主把聲

勁假⋯
希望唔會真係有人信

係

未到戲肉

我小心臟就嚟頂唔住

笑死
kkbox嗰陣兒登個發音我完全唔識打出嚟
原來係the clock is 塞嘅~the clock is 塞嘅~
The clock's tickin' The clock's tickin'

我成個腦都係鋼琴intro
仲有教主個嘴

咁刺激 頂唔緊

MV locker個位如果係牙牧
望住牙田溝女
返屋企用嘴懲罰佢

我依家係 隻耳loop緊E先生個teaser鋼琴 隻眼loop緊佢地嘅對話
教主係咪同E先生朝夕相對咗咁多日 開始嚴重同化無晒偶包?

戲𥚃戲外都咁sweet得唔得架

請善用媒體區 你要嘅圖已經有啦

喂 有畫面呀

乜料
聽姐姐話唔好咀得咁癲啦

你地唔洗r嚟r去喇
今晚佢返嚟我會幫佢細細力搽藥膏㗎喇

樂壇已死既訪問，睇完有啲感動

係咪牙登太激動咬我教主
罰你哋下次嘴得溫柔啲
救命呀好想俾教主強吻

到時脫水虛脫都似

因ton應該冇諗過2年後會再有人同教主講呢句野
講嗰個仲要係牙田

定係強吻果陣太大力俾啲牙撞親
點都好 這些機會

明明牙田之後都會禁返低牙牧黎錫

牙登都好明顯教主化咗
做多咗好多單眼飛吻嗰啲小動作

r到有痕 肯定好痕 要快啲搽翻野先得

但係勁遲鈍嘅牙田要到結尾先識反攻

登神甜到
兩句都有聲

如果viutv識播長幾秒個幕
我以後唔叫佢地diutv

嗚呀

痴線唔好咁刺激得唔得

都會含淚買

要播埋花絮先收貨

教主真係操得越嚟越fit
勤力健身寶寶

#258

本身都想買件hoodie
佢呢家出搞到我都想買

到時睇下咩價位先

好！期！待！

朝夕相對下互相影響

排隊俾教主撞

良朋益友 好嘅影響

呢個背影真係不得了
背肌老鼠仔

gym room閂晒佢都話好miss gym
係咪喺屋企都會做吓keep住副偈
新劇洗唔洗show吓
btw,今日做咩喺娟姐面前除衫

成為首個MIRROR成員邀請到Wyman填詞，Edan超緊張，加上聽到監製Edward Chan話：「Wyman唔畀人咬唔正佢啲詞㗎！你要加油呀！」令不嬲咬字都唔多掂的他唯有加緊練習，「我每日讀報紙去校番啲讀音，我喺香港出世，但係爹哋媽咪係大陸人，學廣東話跟佢哋學唔係咁純正，但錄音咬字好緊要。」早前Edan同《頭條》事先張揚想搵Stephy（鄧麗欣）做MV女主角，但最終放棄咗，「出唔起錢？我願意出錢嘅。啲錢去晒肥仔個MV度？哈哈！」

牙牧牙田
咁sweet得唔得架
唔通今日又有咀戲.....

姜b去台灣真係食左好多野
體重達到8字頭
不過肥肥地都幾得意

日日都見到兒登上報

想講肥仔個mv都似會好爆
有budget係唔同啲

好靚仔頂唔緊啦 倒數十二小時

無Stephy都仲有呀正同小儀呀

眼鏡安

edan話下首喎

兩個痴女淨係做第一首㗎咋

Edan同肥仔個訪問入面肥仔話佢同AnsonLo都有個夢想想上mama舞台
一直都知姜濤想
原來教主都有咁嘅夢想

我等你呀盧瀚霆

第二首嘅第一首 第三首嘅第一首

一聽到佢話「分分鐘係唯一一首歌」就又緊張又期待 其實到依家一句歌詞都未聽到 好神秘

牙登好好J

花姐又恐嚇人 相信兒登一定得

無好成績就唔比Edan出
牙登無論綜藝拍劇才華定樣貌
都大巴大巴車落花姐到
默默努力的孩子要繼續加油

眼鏡安
比我做24小時牙登打手

一定可以架
到時我入場係為左睇你啊盧瀚霆

睇到依啲詞都覺得難牙登今次真係加油啦

無任歡迎反正你聲稱自己識返屋企

聽日我都要做牙登打手

喂呀好期待 好想走堂啊

赤膊都係造型之一

兒登朗誦比賽嗰時啲咬字好好㗎喎

我真係識番屋企架
我仲係一樣咁愛你架牙虎

聽日好忙呀

走啦 堂幾時都有得上 牙登第一次solo得一次
雖然牙登一定唔鼓勵人為佢走堂

叫番聲爵爺先

兒登網軍已預備
E先生要加油 你係得㗎

好緊張好期待
聽日就有得聽

因為仲係年頭
好癲 究竟倒貼咗幾多

我會一直等到你走上mama嘅舞台 喺觀眾席離九丈遠又喊又笑咁望住你
你一定得㗎 信你！加油啊盧瀚霆

聽日買完再睇mv cap圖就啱啱好啦

腫腫腫腫腫腫腫腫腫腫咗
牙牧牙田你地做咗啲咩劇烈運動搞到個嘴腫咗

我都想錫到牙牧個嘴腫咗

仲要連個後背都花晒

尋晚戰況好激烈

牙田麻煩見字剪指甲

牙牧去咗探班,現場親自監督

由嬲排開始見到佢地都會跟我地叫自己做牙乜牙乜
覺得好鬼親切
呢啲真係追本土星先有既共鳴

如果佢地用埋個牙字會更好笑

倒數12小時
27/1 13:00 商業叱吒樂壇首播
E先生連環不幸事件

阿演又有隨意唱

呢集mirror頻道
要數唔想要邊位成員嘅邊個部位
31:50 教主開始數呂爵安

呂爵安個嘴好薄但好大
啲色暗暗啞啞似中毒
棚牙係啡色
爵安:好彩我唔係行偶像路線咋,唔係死咗㗎喇

話佢哨牙係咪呢集定第2度?

好正

兒登個次造星3叫人牙ben牙cloud
不過珍 成日都覺得佢地好貼地
尤其是啲笑點同on9位
真係好香港味

期待埋聽日肥仔首大製作
帶多啲人留意唱跳市場
一齊走上更大嘅舞台

諗起睇過啲人comment教主叱咤opening嗰part話似睇緊mama
嗰下我係覺得好proud
佢哋講緊嗰個係我偶像盧瀚霆啊！！
等你對你有信心

教主成日都係大大聲話佢哨牙先
然後又會補翻句都唔係哨牙嘅 係啲牙肉頂唔緊姐

教主男排嗰期真係叫自己做牙波

omg 原來佢之前有唱過我們與愛的距離

嗰日聽到牙ben心諗佢係唔係啱啱喺後台追完post

諗起嬲排live肥仔邊追post邊問翻我地啲問題

又大大力強吻

karson 都話有兒登就有教主haha#dog

平時邊個留開言嗰日無出聲就係肥仔

27.01.2021
#呂爵安 #首支個人單曲
#E先生連環不幸事件

破90k E先生今日就可以換咗條link啦

好感動
E先生世界第一

好期待但係時間可唔可以過得快啲

留名新歌後100K

了定耳屎聽edan新歌

見你咁講就突然想眼濕濕 努力係有回報的 見住edan依年幾嘅成長真係覺得今日得來不易

拍大叔的愛係唔係要講呢啲缺點出黎

德斌：牙田嘅缺點就係太可愛 超可愛 可愛得太過份 好可愛 (重複100次)

牙牧：明明就係沼澤胃大鼻窿牙肉出晒來...(up到10個缺點為止)

德斌明明係太平街好cool
係大叔的愛到就變咗痴漢
如果呢兩太劇連住播好難抽離

我應該會笑到停唔到
個對白係針對牙登 而唔係牙田

一諗到天台個幕就想笑定先

我諗起二撇雞就忍唔住鳥

真係好本土

已經想像埋成班鏡仔聽到叔叔係到讚(牙)兒(牧)登可愛嘅反應
個腦已經聽到姜仔啲笑聲

嗰陣笑咗 勁得意 中意佢哋咁貼地

佢d youtube片好好笑
今日又忍唔住loop多次健身室內鬥

兒登肥仔都加油啊

你睇少咗兒登網軍 覺得呢到9成都係

痴女網軍is ready

我第一次追住連登po睇佢地出solo

係我錯 一晚又到30

好緊張
今日番工肯定專心唔到

same 想快啲到1點
之後又想快啲2 點
無限loop

今日仲要準時收工8點睇mv然後睇live

好忙但係好幸福

今日頭條日報

好似話1點仲有yahoo個搜尋人氣大獎
但分3日播唔知今日有冇牙柳牙撈牙姜

仲有三個半鐘就有歌聽

又有Jerdan又有登神

E先生張相好搶眼

點解今日咁多野做嫁

真係好好睇 兒登最近瘦咗好多 唔該身體健康

好想快啲到13:00

特別係同肥仔合照 顯得更瘦

肥仔係唔係已經瘦咗啲

好似係

仲有三個鐘

過節過咗好耐

睇完無限ff真係搞唔掂
強吻好正

Mirror Youtube 有歌詞
唔想劇透唔好睇

E生先有份作曲

[/center]

E先生 連環不幸事件
曲 : 呂爵安 / Cousin Fung / 溫翰文
詞 : 黃偉文
編 : Cousin Fung@emp / 溫翰文@emp / Anson Chan@emp
監 : Edward Chan / Cousin Fung@emp / 溫翰文@emp
唱 : Edan 呂爵安

見到作曲有呂爵安個名

E先生作曲！！！

要大嗌啦 啊啊啊

多謝wyman份詞 好期待曲

我覺得E先生連環不幸事件會做大叔的愛嘅插曲

又想喊

不知不覺咁起雞皮

估唔到佢有份作曲

E先生今年一定係連環幸運年!

曲有呂爵安
叻仔

其實見到啲垃圾淨係識負皮
唔敢出聲屌嗰吓都幾好笑

牙登你好叻仔

肯定出聲又係淨係識講who?個啲黎

好想一陣聽首播會tag 埋呂爵安呢個名

fatboy 嗰首無偷跑
兒登呢首個班底勁到

我以家突然睇唔透E先生第一幅膠圖係咩意思
定係純粹fake我地

會唔會係E先生既幕後花絮
玩水玩到條褲好似要抆屎咁

E先生叻仔 仲破埋90k followers
唔知今日會唔會上埋100k

抆屎力棒新人段片 同 張膠圖應該係想玩反差
殺大家一個措手不及

仲有最後一個半鐘啦！！！！！！！！

40分鐘呀

諗起佢哋谷住谷住嬲嬲豬但又唔敢出聲淨係夠膽㩒負皮就興奮

唔知點解仲係有種好唔真實嘅感覺
兒登網軍報到

兒登仔

1:00先播

呂爵安！！！！！！！！！！

真仲係覺得好難以置信
未接受到呢日突然之間咁快
但又好期待

我想講1個鐘+40分鐘
好煎熬呀仲要等咁耐

爵安要唔要都喺度留個

賣反差
diutv 識玩gimmick 係有驚喜嘅

其實所有網軍都係爵安嚟

好期待個MV
呂爵安一定好大個偶包

可能一直潛伏係到

好似好耐無見過想同呂爵安做愛個ac
定改咗名

幾十個分身

可能係佢自己黎呢 呢排唔得閒上黎mon po

就係sell兒登本身個反差image

岩岩發現呢到其實都有至少30幾個人mon post唔計p牌
大家快啲一齊黎傾計
一齊做網軍支持鏡仔

講真首歌名真係少少膠
但真係好襯佢

呢首歌好夢幻
仲有個半鐘！！！！

歌名我冇覺得膠過

痴撚線
好撚好笑

點統計出嚟你有30個正負評？

爵安點會係P牌仔

一個ac係 另一個ac唔係

我都要同呂爵安一齊留名等睇mv先

白色背心呢個filter

樓豬開唔切po喇,爵安幫幫手

cls 要睇返大長腿平衡下

嚇到人心都離一離

可能fake到街客但fake唔到我
一路follow住佢造歌拍mv就知唔係玩膠

碌碌下俾張相嚇親

我都係cls

仲有一個鐘

仲有一個鐘
快啲到一點啦

例遲

牙登同牙撈搞到個嘴腫咗個個cm有32正皮2負皮仲要有人係p牌無得比正負皮

要幾時先甩到p
可能安有幾個分身做網軍

之前大表哥百幾正皮嚇死我好似冇見過咁多真係好多人mon

到底牙表個偶包又去咗邊

倒數一小時！903叱咤樂壇！

梁文禮話轉頭就聽兒登
係咪即係唔洗等到1點

都係開定903先

係喎!首播都要提早?點啊

嚇到我即刻開咗903仲諗住出去食飯返嚟就有得聽

全世界人類依家開903叱咤樂壇先！

播！！！！！

有啦！

開定安心啲

屌播啦!!!!!!!!!!!!!!

痴線而家有

哇頂真係宜家播！！！

播啦！！！！

Edan now

一黎就播

做咩早咗

我要喊啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有Feel

兒登！！！

痴線 好彩開得切

我唔敢相信自己對耳仔

偷跑嘅屌 好彩聽得切

mirror ig 要fake幾多人

1:00係咪會再播咁樣唔掂喎

屌好想喊啊！！！！！！

睇完MV應該會喊死

好正啊
安心晒

屌聽聽下電腦冇電

呂爵安世界第一！！！

個琴！！！！！！

d咬字

我唔得啦
好有feel啊

屌好好聽啊！！！！！！呂爵安把聲！！！！個琴！！！！！

聽到起晒雞皮呂爵安好叻呀！！！！

好感動

毛管戙呀

聽日上９０３！！！！！！！！！！！！！

偷跑 屌你 搞到聽得半首

聽日有Edan接受訪問

聽日訪問

聽到呂爵安個名

一開hktoolbar就聽到段琴聲
好撚正呀

好聽呀呂爵安！！

好L好聽呀
陣間要係KKBOX狂J先得

好激動 好好聽
呂爵安咬字好好
好叻仔呀

搵搵吓圖突然聽到梁文禮話轉頭播edan

我係咪已經遲咗要等到2點

屌 已經忍唔住睇呂爵安現場彈

呂爵安

果段真係好有feel
腦海就係佢彈琴個樣

喊到仆街
中間段間奏好靚好好聽
牙安你真係進步咗好多
呂爵安世界第一

自彈自唱一定好能正

有畫面

好感動 聽到安有努力練咬字
好好聽mv係咪會自彈自唱

個琴真係好撚掂！！！！！！

可以1點睇吓有未

我諗現場睇佢自彈自唱我真係會喊出嚟

好嬲呀以為1點先播

好在呢到有人提偷跑

聽唔到有冇人可以講吓咩感覺 好唔好聽

唔可以信MIRROR出嘅時間架!

呂爵安唔再係陪襯佢出Solo啦

正到核爆 好感動 起雞皮

903都可以偷跑

呂爵安世界第一

啲咬字唔睇歌詞都聽到 佢啲努力無白費 繼續比心機
以first plug 嚟講話穩打穩札 希望下首有更大驚喜！

計埋冇ac p牌 睇完唔留正負皮
肯定唔止百幾人咁少

偷跑都有嘅miss咗

屌我要瘋狂吹奏！！！！！

#E先生連環不幸事件 好好聽啊！！！！
呂爵安咬字好叻！首歌真係好好好好聽！個旋律一流！中間段鋼琴間奏我真係要喊出黎啦！！！！！

又話1點嘅偷跑成半粒鐘

呂爵安瘋狂打手
好撚期待今晚MV啊呂爵安你嘅努力大家睇到㗎！！！！！

好彩我見到你地話轉頭播 即刻開咗903!!!!

Mon少1秒都唔得架

仲有方以文果個電視大獎

MV鋼琴安校服安眼鏡安今晚唔使瞓啦

Me2
好彩開得切browser插住耳機黎聽
多謝絲打提點

仲有30分鐘

偷跑左呀

痴線㗎 聽完偷跑嘅首播到依家心情仲未平復到

其實我都有呢個感覺, 不過不失, 我覺得少左啲聲音嘅特點 不過情歌係耐聽嘅, 聽多幾次就會記得佢架啦
我覺得呢首歌如果加埋個琴一齊live 表演, 係好加分, 先show到Edan嘅優點

頂行開左一陣竟然偷跑
1點可唔可以播多次
我呢家都係開定部收音機先

喂呀mon 少個post 一陣就miss 左

Mon少陣po就miss左
樓豬就黎環開新po

聽日上熱鬧樂壇

屌我都miss咗
邊度有得聽返

等2:00 各大音樂平台上架

芒少陣po就miss咗
係咪就要等到2點各大平台上架先聽到

痴線 我較哂鬧鐘 你同我偷跑

頂 早半個鐘上嚟追番post先點知見到偷跑咗
係咪要等到兩點 定係一點會播多次

第5屆 觀眾在民間電視大獎2020
結果公佈咗啦

同問......

仆街我miss左

穩穩陣陣 易入耳
容易多啲人接受

好想睇彈琴live
比人知edan唔係淨係識搞笑派膠

等多下啦 值得!!!!

唔係1300咩？

等兩點各大音樂平台

集氣幫爵安刷播放率

屌出聲

牙波

偷跑左

竟然偷跑咗
喺我唔洗掛機嘅時間播咗

個鋼琴真係好撚正啊！！！！！！

頂要等到2點

mon po真係好重要

真 但係聽唔切intro
等2 點

本來今日都冇乜心機做嘢差唔多每半個鐘mon一次

實至名歸

明明並不圓滿 然而弱小塵蟎 怎麼敢談判

倒數十分鐘
好緊張

嘩! 好叻仔

倒數十分鐘

仲有一個鐘+10分鐘

你好 播左啦

頂咁仆街既 偷跑都有

喂吔 唔開心啊 miss左
一點播多次得唔得啊

屌點解會早咗
我上緊堂無睇到

頭先偷跑咗 等2點啦

我上緊堂都一直monmon少一陣都唔得

可摸以13:00再播多次啊屌

今日真係機不離手係咁mon

屌好鍾意 鋼琴間奏之後成段 好有力爵安把聲又再出啲

屌
903會唔會再播

啱先太急聽唔清楚個腦已經有爵安彈琴嘅畫面

喂呀可唔可以1:00再播多次

好傷心啊

想喊 ４分鐘都係呂爵安把聲係咩感覺? 我依家知道啦

應該唔會
唯有等音樂平台上啦

偷跑唔計啊
準時再播啊唔該你啊

你咁講 我又起雞皮啦

心諗點解未到1點就爆左咁多頁
原來偷跑左
啱啱先放lunch miss左啊
Sorry啊兒登
唯有等2點各大音源loop爆佢

好想聽啊

Miss左好想快啲到兩點

估今日阿正會播！ 不過都5點
等2點啦

早播令到全宇宙網軍miss咗 可能都係一種不幸

對唔止呀爵安

真係不幸事件

一陣唔該要戴定耳機J!!!!! 我勁鍾意成首歌後半段 鋼琴開始真係搞唔撚掂！！！！

好配合首歌

爵屎都不幸

朋友講番先知miss 咗偷跑都有嘅

呂爵安聽日上９０３熱鬧樂壇講首歌

e 先生fans不幸事件

呂爵安叻仔啊第一首solo就有份作曲

中間鋼琴真係

可摸以講埋呢個不幸包括埋網軍

以後重要日子mon貼啲

正常 飯隨偶像？

肥仔嗰首有無播？
特登較鬧鐘一點聽e先生

如果有講咪即係

準時1 點播
仲會有live

屌追追下po先發現自己遲咗 又話一點仆你個街

轉頭返黎係肥仔
我要安啊

大家一定要等２點啊!!!!!!! 電台個音質唔清 音源版一定仲正

肥仔今日去宣傳所以1:00播

今晚live安慰下各位網軍

Kkbox
Apple Music
Spotify is ready

花姐story 有播！

花姐story 有

鋼琴貫穿成首歌 真係好鬼正我真係好想睇呂爵安自己彈中間段間奏啊

就黎推爆post
但估唔到推爆既原因係Miss咗903